關於周同學CcTv問題

其實證明狗之前已經入過去停車場，點解唔羅埋尚智尚禮平台既CCTV,聽街坊講每次都有狗會直上四樓平台。